{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009330",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 YS 무인텔"
    },
    "text": "金泉五峰貯水池ドライブコースプレミアム無人テルは、清潔で無駄のないインテリアでリラックスできる宿です。 社長の親切な案内でさらに満足のいく旅行を楽しむことができます。 宿泊施設は計21室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 必要な場合、到着5分前にフロントにお電話ください。 基本規定により、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 ヤノルジャ予約のお客様にのみ提供される特別特典として割引クーポンが提供されます。 連泊予約の場合、平日には10,000ウォン、週末には20,000ウォンの追加料金が現場で決済され、追加料金なしで連泊をご利用の場合はご案内いたします。 宿には電気自動車の充電及び充電器が完備されています。 また、個人のネットフリックスアカウントを使用して無料で映画やドラマを視聴することができ、大型バスや貨物車の駐車が可能な広い駐車場を保有しています。 訪問者のレビューによると、清潔で静かな宿で、値段の割には良い方ですが、いくつかの付帯施設が不足して不便を強いられている可能性があります。 しかし、多くのレビューでまた訪れたいという意思を表明しており、次の金泉旅行でも利用したいという意思のある宿です。 この宿を利用すると、金泉YSプレミアム無人テルならではの特典で、ネットフリックスの無料利用、電気自動車の充電が可能、水の良い軟水器の使用、空が開くViewを楽しむことができ、高級寝具やシートの交換で安らかな睡眠を楽しむことができます。 また、1室当たり1台目の心配のない安心宿泊施設です。 その他にも、ご宿泊のお客様には缶ビール1個とカップラーメンが支給される特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "金泉五峰貯水池ドライブコースプレミアム無人テル"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "計21室の客室を保有しています"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています"
        },
        {
            "question": "フロントに電話する場合、何分前にお電話すれば良いですか？",
            "answer": "到着5分前にフロントにお電話ください"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基本規定により、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ予約のお客様には割引クーポンが提供されます"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、平日には10,000ウォン、週末には20,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。追加料金なしで連泊をご利用の場合はご案内いたします"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には電気自動車の充電設備がありますか？",
            "answer": "はい、宿には電気自動車の充電及び充電器が完備されています"
        },
        {
            "question": "無料で映画やドラマを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、個人のネットフリックスアカウントを使用して無料で映画やドラマを視聴することができます"
        },
        {
            "question": "大型バスや貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、広い駐車場には大型バスや貨物車の駐車が可能です"
        },
        {
            "question": "宿は清潔で静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると、清潔で静かな宿です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 432
    }
}